幾時會宣布香港為疫埠

過幾日會（可能）

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

等黨同意左就可以

留意返，小心講野，有案例

要爆發指定傳染病例如鼠疫先有機會成為疫埠 唔知唔好亂講 監都有得你坐